［香港人］We Are Warriors!

歌詞幾應景